屌你老屎，喺架巴士度逼到棍撞棍

兩條麻甩佬逼到格劍，有冇咁多人入遮打
今晚有十萬我連登自貼閃卡

想睇樓豬碌棍

棍頭磨棍頭

原來就係你支針 係咁吉到我

閃卡呢？

有人推咁我又幫手推下喇

你個名